（絲打入）中同結婚著咩去飲好

如題 有咩推介？

你身材點先

婚紗

160 49 算幾標準掛

乜撚野中同呀 打牌啊

中同都唔識

Sor9 6索

返5p啦屌你老母

摟屌裙

校服

蘇格蘭裙

着番你graddin條裙囉

我上次就白色背心連身裙 +高踭鞋+普通斯文斜咩袋。
簡簡單單 化淡妝。條連身裙返工又可以着返

碰
三萬

食！！！！！！！！

我心目中都諗住little white dress但要靚cutting都唔易搵 有無推介？

著番校服囉

我上次去it買左條白色連身裙，都幾厚身，同埋一對普通黑色粗踭高踭鞋。都幾易襯，同埋好百搭，可以去好多場合

普通裙咪算囉

著婚紗

Deep-V / 吊帶會舊情人是常識吧

屌你 大相公呀